[PC] 地球防衛軍5 / EDF5 / EARTH DEFENSE FORCE 5 討論

其實係咪大部分人都係玩左ps4版
pc版無人討論既

好玩咩？睇d畫面完全係上世代咁

gameplay>graphic

畫質又唔係最重要既
相反依家D畫質好既3A遊戲性大部分都係垃圾

原來已經出左?
5同4好大分別喎
有武器升級, 又有新怪
D打極都唔死嘅青蛙

青蛙算一般，d又硬又大隻又靈活仲識開槍既外星人先難打

仲有D無敵風火輪好煩

淨係識玩突擊兵

我淨係識玩羽翼

有冇巴打一齊玩 要刷武器

未買

打左十倍綠箱(仲要房主有打十倍房員打先有用，谷住自己開)
照流程打都只係得幾把武滿星
進度先到53關

覺得刷裝刷滿星既人真係好勁

剩係想玩轟炸兵
但係steam唔會lag好似又冇癮

想lag用內顯玩

我單機緊 玩到40 想搵戰友

單機連機進度分開計
不過武器血量就共通

單機好辛苦 地圖又大怪又多 冇乜時間執武器

我覺得單機得劍兵會好受d

劍兵好難用

地上最快重裝兵?

有無discord 玩steam game join

我今晚試下整 但我諗連登冇乜人玩

4個人爆左房啦

我都有玩
好似玩到61關定咩，講到第2次見到d揸鎗既外星人，識碌識跳會打手勢call馬

狗衝回家開discord

請問有冇巴打識渣直升機 好難控

開左discord

DL緊
都係自己試玩吓先

推
D怪好似多左好多

推 比多d巴打見到

今集角色勁左，同時d怪都硬左勁左。
但係無左有護盾護罩既怪
整體易左

推到多d巴打見到

快點carry ME

未連過機

dlc 果個包有無人買左

未買but會買
多十幾關玩
另外會出高D level既武

新手玩揀武器好煩惱

唔講真係唔知
查過dlc武器可以令地上最快Frencer更加快
不過打到地獄級先諗啦

睇關睇隊友揀
hard以上就基本只用單體武器

而家仲係1% 超級新手

點先開到十倍？

毒撚單機玩到冇心機
一直都係用ranger揸兩把狙逐隻爆頭
打到60幾好冇力，尤其啲轆地沙外星人打到好躁
上網睇人講原來ranger係最廢兵種
但轉用其他啲甲同武器都低一大截，又要刷過，飛雞得200血
巴打們有冇介紹咩兵咩武器可以無腦打，同埋邊關可以無腦刷甲

一個魔改既edf5.exe

有個空襲做隊友就刷好快
可以在有飛船無限落怪既關刷
三十幾好似有幾關都ok

劍兵應該勁突擊少少(而且執箱都ok方便)
空襲地面最強，地底最廢
翼兵識飛高火力但能量永遠唔夠用(執箱方便)
劍同翼應該可以單通所有關卡

唔該巴打先
有冇話咩武器好用，
劍兵啲炮射程好短好散咁，長炮個彈道拋物線又好離譜，係咪玩埋身打？
翼兵我又唔知咩武器係勁，俾外星人長炮一照就打落黎

每晚約discord

我岩岩清完空襲hard
依家想清劍兵都唔識玩

地上最快
一吓twin blaster hole一吓shift(DASH)
1212

快D加入再約
discord用網頁版就得